往後每個星期既建議

黑警已經連開槍射實彈都夠膽死，我地用一般既防具根本唔足夠抵擋實彈，但係買避彈衣係香港係唔合法，香港人要大規模入手，好似眼罩,豬嘴呢咁普及，其實好唔現實，但我地如果繼續用以往既裝備去同班狗打，只會愈黎愈多手足犧牲。所以我地必需承認，我地已經冇可能同D狗正面硬碰。

而我諗大部分手足都知道，我地面對緊呢場革命既最終BOSS，唔係黑警，唔係香港政府，而係中國共產黨。

中國共產黨既強大之處，武力方面呢點的確不能否認，始終相對我地呢D平民黎講，要打贏全副武裝既黑警真係非常非常困難。仲未計解放軍。
既然係咁，我地又何必每個星期都要去越級挑戰呢?

但係咪代表咩都唔做返屋企訓覺?絕對唔係
共產黨既滲透力亦係一流。除左政府,黑警,黑社會,黨鐵同佢操控之外，各行各業都有中資或奶共既公司,鋪頭。

要削弱共產黨既力量，唔洗下下都去打黑警，我地可以針對返每一間中資、奶共既公司,鋪頭。每個星期都搵D幾間出黎做返D野。例如做下義務裝修?或者增添藝術氣息，做D美化工程。

咁做既好處係動員人數唔洗太多，可能幾十人到幾百人都夠，所需手足人數少，流動性更高，而中資同奶共既鋪頭又多不勝數，咁就可以幾十人一齊做完每周任務，就拿拿聲返屋企，咁就唔洗俾人拉。同埋亦因為所需人數少，所以更容易遍地開花。同一時間十八區一齊做野都唔係難事。

你話如果黑警守住D鋪頭點算??絕對歡迎。因為黑警所經之處都會民不聊生，佢地放幾個黑警係度，已經令間鋪頭做唔到生意。

可能有人問，咁唔通唔理黑警??當然唔係，黑警既所作所為係唔可以原諒，一定要血債血償，所以我會用3個字去回答你，就係麻包袋。

唔好話我聽夠膽每個星期面對數量龐大,全副武裝既黑警，但係唔夠膽去麻包袋1個半個黑警。
由於麻包袋係我地在暗，黑警在明，咁我地成日提心吊膽驚有狗出現拉人既心情，就可以俾佢地感受下等佢地提心吊膽，擔心自己唔知會唔會係下一個受害者。

推

pish

大家同唔同意都俾D意見丫~~

如果WEEKDAY晚冇狗團出擊
即係要D示威者去狗宿狗屋請狗出黎食宵夜?
想請佢地食屎

agger

要俾大家知我地點解要搞中資/藍店

前線打中資 和理貼文宣

支持~~搞完之後馬上貼文宣解釋~~
我地要盡力維持國際戰線~~

無人推?